<resources>
    <string name="app_name">Fundahog</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_addTreament">Agregar tratamiento</string>
    <string name="action_settings">Ayuda</string>
    <string name="title_activity_login">Registro</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Registro</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">Este campo es requerido</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="informacion_fundahog">
        En el año 2004, este grupo de sobrevivientes del cáncer crearon la Fundación Hemato-oncológica Guayana,
        o Fundahog. Esta organización nace con la misión de brindar apoyo, información y orientación a los pacientes
        de cáncer sobre el acceso a los centros de salud pública, obtención de medicamentos y aplicación del tratamiento correcto
        para su condición. Fundahog, como parte de su labor social, vela por el soporte emocional y psicológico de los pacientes durante
        el proceso de aceptación de su nuevo estilo de vida, reforzando la confianza y fortaleza para luchar por un mejor futuro.
        Fundahog forma parte de The Leukemia and Linfoma Society, de La Coalición del Linfoma y de la Alianza Latina, organismos que vinculan a diferentes organizaciones regionales
        de personas que padecen enfermedades de la sangre. Dentro de los programas de Fundahog, las personas interesadas en colaborar podrán apadrinar a un niño, ayudando a cubrir los gastos de sus exámenes y tratamientos. De la misma forma, bajo el programa “alegría”, los interesados en colaborar podrán brindarle juegos y actividades de entretenimiento seguro a los pequeños pacientes de cáncer.
    </string>
    <string name="informacion_fundahog2">
        Entre otros programas de Fundahog, destacan la “escuela para pacientes”, proyecto que ofrece herramientas de apoyo psicológico que ayudan a los pacientes a aceptar y enfrentar la situación, y “sembrando salud”, plan de concienciación sobre los exámenes preventivos a través de jornadas de salud y campañas informativas

    </string>
    <string name="contacto">
        Para mayor información sobre Fundahog y sus programas de apoyo, ingresa en http://www.fundahog.org/, o contáctalos a través de los teléfonos 0414.867.84.44, 0286.889.06.72.
    </string>
    
    <string-array name="prefijoMedico">
        <item>Dr.</item>
        <item>Dra.</item>
        <item>Enfermera.</item>
    </string-array>
    <string-array name="sexo">
        <item>Femenino</item>
        <item>Masculino</item>
    </string-array>
</resources>
